致Mon Post警曱：你哋呢班Condom仔，仲未知出老解係咩事？係你哋就快俾人中出再抆返出嚟喇

有睇我上一個post嘅手足，都知班condom仔輸撚硬 ([share畀所有狗] 致全港警察公開信 )。不過我都冇諗過咁快。

1) 港共而家吹風老解好幫到市民，佢哋暫時的確冇做過令香港人討厭嘅事，唔似得你哋咁大爭議。呢個係個先兆，港共即將全面以老解嘅武力接管香港，同時可以抗衡你哋，所以你哋就洗定八月十五，準備被秋後算帳啦。

2) 由支共提供二噁英化武俾你哋射曱甴開始，佢就想毒殺全香港嘅人，包括咁唔聽話、連政務司司長都敢屌嘅你哋。檯面上你哋仲可以肆無忌憚，只係因為支共未揾到接手同制衡你哋嘅借口，所以改為落毒呢種方法。唔信？你夠薑射完化武唔沖乾淨、就咁返屋企見老婆仔女如常扑嘢生畸胎？

3) 知唔知點解美國加快推條人權法？係因為你咪呢幾星期太失控。亂開槍、阻救人、搞宗教、闖大學，呢啲都係喺國際社會睇到眼突嘅大錯嚟。你哋唔驚條Act又點，港共支共驚唔驚？驚。所以佢哋下一步一定係推你哋去死，再借老解重整秩序瓦解抗爭。你眼中嘅曱甴會輸，但係你哋會輸得更慘烈」

你問我可以點？如果係我，唯一解決方法就係兵變。趁重有支槍揸手，趁老解未完全準備好，兵變。

不過呢啲犯法嘢、又咁難做嘅嘢，我唔鼓勵你哋做，亦都睇死你哋唔會做到。

所以，射完化武返屋企扑完條女，就好洗定八月十五喇。十個月之後，到時你個畸型怪B應該要去監獄探daddy了。

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

同我推俾mon post曱甴睇

岩 同意
我地最憎既黑警就黎玩完了

今次點撚搞好

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。

毅進仔唔識拆

人地有炮 殺你全家你都仲得啦

IQ99

毅進仔：唔會嘅，個政府靠我，國家信任我

快啲推俾曱甴睇

大師話我要積善緣
曱甴都照救

驚死曱甴了

中共清算警隊 用老解代替 仲可以控制埋香港 一石二鳥

咦唔係
曱甴仔生出嚟唔一定畸形喎
曱甴乸生出嚟又唔一定係曱甴仔

冇人負皮即係未有曱甴睇到
繼續推

全香港紅黃藍黑市民：原來止暴制亂係靠民眾力量同老解曱甴死開啦搞搞震

解放軍唔係同路人,咪吹奏啦屌

曱甴點收科好

推
condom狗

真係唔識架喎

慘了慘了

CONDOM. This way~

一齊死喇condom

唔喺講笑 呢次出軍意義不淺

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！

推

daddy唔好唔好我

攬炒

識你老母,你吹奏解放軍,國外仲有冇藉口幫你呀
真係智撚障
雖然國外唔係主線,但你用腦啦,無啦啦走去擁護敵人仲覺得自己好有腦
你想俾白色恐怖對家
但你呢d出左twitter真係唔知點撚樣解釋,用腦啦

其實認真，係
咁落去
只會係同班曱甴一齊攬炒

Mon po狗今次真係末日，冇得拆架啦。兵變啦

吹奏解放軍？閱讀理解0分？

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

集益廣思，咁嘅局如果你係藍衫曱甴，可以點做？

藍曱甴：我要報警俾人投毒

我哋喺呢個時候反擊老解會點？喺咪俾咗藉口佢出兵
但如果唔反擊，咁佢一直用呢招清晒我哋都得，要諗諗計應對

我哋係要贏,贏咗警察輸咗香港有咩意思,所以更加唔好畀中共清算警察,要清算等我哋贏咗再由我哋清算,一係就叫警察倒戈

[Twitter戰線]Twitter五毛開始幫PLA洗地

唯一出路就係咁

好澄清返，免得俾智商過低嘅香港人以為我吹奏老解：出動老解係好閪認真嘅事，唔理係抗爭者一方定警甴一方，都好大影響，真係會攬炒。咁講明未？

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

Mon post狗你諗真啲，攬炒架。你唔反抗，真係會贏到你眼中嘅曱甴，然後獨善其身咩？

警曱智商真係低。比覺得我係吹奏緊老解嘅香港人還低。點撚搞

出PLA = 架空警曱
但係班撐警藍絲聲都唔出
佢哋撐嘅係支共唔係你哋呀明未呀弱智警曱

頭先先喺fb見到新口號

黑警開OT
老婆生ET

佢地敢撚咩 見到黑社會都唔敢出聲 更何況有槍既解放軍

俾人收返支槍嗰陣，最後一發子彈要射向自己投降、定做個勇敢嘅決定破局，諗唔諗得通？

利申：反對暴力，支持束手就擒

入嚟諗諗佢啦mon post狗

FF 少陣啦

對我哋嚟講，係架空警曱打香港、同借警曱為名打香港嘅分別
但係對警曱嚟講，就係被架空同擁兵自重放手一搏嘅分別

國家： 係呀 只係呢刻信住 遲下就變condom

都幾樂觀
仲有得探Daddy

至少都會有軍事衝突或者後期暗殺晒
死無對證先最可以保護個政權的合法性

黑警O咗T
老婆點會生ET?

呀不過佢哋都一場老襟
輪更補位唧

唉警曱入嚟說服吓我係錯啦

發起狗罷工啦

我好想同你哋一齊攬炒架咩

係囉明明話政治問題政治解決

唔出奇
中共唔會行冇用既棋

早排習大大先講到撐警
搞到成班低能毅進仔以為有佢撐腰為所欲為得寸進尺， 搞埋大學，全世界睇到哂對佢地千夫所指，形象過街老鼠

而家點解咁多人唔搵搵老解黎清潔
就係要俾人好印象，俾人睇到同警察咁大既反差
加上警察人工高咁多，又唔聽話唔受控
老解起碼係佢地培養出黎，唔會養唔熟

中國政權自古以黎都係
有用咪撐你
冇用就會滅口一個不留

你班毅進仔已經唔係醒目
仲要唔企係自己香港人果邊
屠殺香港人
香港搞到滅族都係因為你地班低智生物

狗一罷工
大家變同路人

放心啦
你地坐監哥鎮我地會幫你地照顧啲警嫂
晚晚幹到佢地不要不要
出返來準備幫各位手足養便宜仔啦

打佢老解，抵消罪孽

今次老解出黎試下水溫
如果無乜特別反應
下次老解會升級

唔原諒
由6.9開始逐單追究
不過下場點都好過俾支共當棄子嘅
至少香港手足有人性
至少唔會要你被跳樓變浮屍

出過樣果班黑警即刻買機票飛呀

好精警，一定要推

的確之前練乙錚提過放解放軍入地，殺警察挽回民望。而共產黨起初喺國民政府手上贏盡中國民心，都係做啲類似嘅野：「不攞群眾一針一線」。所以樓主話解放軍入城取代警察，係有跡可尋

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

你講到禁難 班狗明唔明架

只怕班死蠢警曱唔化
拉撚埋全香港跌落個深淵

推呀

無話原諒佢哋
敵人的敵人
暫時可以做下朋友

唔信任你會搵你做替死鬼？咪好似啲宮鬥劇啲娘娘預左犧牲身邊個妹仔去害人咁，緊係揀啲最信得過，唔會篤佢出來吖嘛

清算狗隊
正式開始

駐港部隊人員何時需要或不需要穿着軍服，根據的政策或準則是甚麼，屬駐港部隊對所屬人員的管理行為，是防務事宜。駐港部隊一直遵照軍隊的內部條令，根據其職務和活動需要，決定人員的裝束。據我們了解，軍隊的內部條令對軍人穿着軍服外出提供了明確規定和依據。事實上，駐港部隊人員以往在軍營範圍以外進行公益活動，以及參加社會各界組織的重大節日、重要慶典或其他社會活動時，均經常穿着軍服。軍服是軍人身分的象徵，駐港部隊人員穿着軍服出席公眾場合，不僅可增強榮譽感和使命感，亦能令市民更加認識駐港部隊。他們的合法行為和公益服務，應獲得我們尊重和支持。

咁即係佢地而家代表緊解放軍出動, 要推俾美國睇!!!!!!!!!

[警世]前線警樣本 唔識游水

如果condom有思想，佢哋喺正氣上面抽插緊嗰刻應該都會覺得主人冇咗佢唔得嘅

但係黑警真係好蠢架
結局應該都係攬住全香港推去深淵

求手足幫手推俾國際，美國知
中國製TG有毒

【求下大家，再唔推，香港真係玩完】核污染級別嘅dioxin (二噁英)
[url]- 分享自 LIHKG 討論區

最尾嗰句

兵變人地頭盔貼終國旗架

射過千發tg去大學，其實係舉世震驚，係港豬同黑警先認為無乜嘢

唔係話打飛機，但上面一定要搵人祭旗，市民對警察ge憎恨未解決到根本管治唔到落去，中共唔平熄民憤乜都做唔到落去，你地面對唔只係中共對你地清算，香港人講撚明記一世，咪睇下日常生活之後有冇影響囉，仲要有班俾你地老屈，虐打ge人，當案底都有時仲會驚有野輸？除非你話殺晒80-00後，唔係你地呢世人都要諗唔知幾時全家俾人搞
外國又唔收留，咪以為唔做冇事，因為好多人好記仇，諗起所有手足點俾你殺，強姦，虐打，我真係諗唔到有咩空間原諒，有d人而家真係唔敢做，但有錢洗得鬼推磨

真

細聲啲啦 比班警犬知道又驚一餐

Errr...如果樓主判斷成真嘅話，起碼我地仲有利用價值，第一個死都唔係我地嘅。起碼呢一刻老解有佢嘅價值先，用左先算。

共產黨要殺人，永遠都係陰陰濕濕。

老解無做只係因為佢地被困軍營。佢地出得黎果D 咩都做齊曬啦

就快唔係老豆搵仔係老解搵仔。叫佢地自己諗啦

你又啱

睇死班警曱連續chur兩支teargas都唔敢

Condom仔：我打人果陣好落力喎有冇得入老解R返一官半職

bye bye popo

樓豬細蚊仔

咪撚講到出解放軍好撚好啦 試緊水溫炸 到時唔只我地 全香港人連班垃圾popo都死

推比曱甴睇

同時米格走廊都是蘇聯空軍參戰
但美國對此心照不宣
依家試水溫 睇係本地同美國有咩反應

點解要教佢地

唔係架 佢哋以為褶皮軍係幫佢哋架

香港人，請投香港人一票！

又一個閱讀理解0分?

太多閱讀理解0分入嚟
推推先

為救自保向英美大駑灰

帽事嘅

係篤灰

純粹歷史討論分享：中國皇帝成撚日都誅殺功臣，唔係因為個功臣做錯野，佢做得好好，而係：

（一）太大權，尤其是有軍權嗰啲，威脅皇帝，例如雍正帝誅年羹堯、康熙殺鰲拜。清朝最得意嘅係，上一任皇帝個權臣一定比新皇帝誅。

（二）個功臣好幫得老細手，但係得罪全世界，全世界都要佢死，老細被逼屈服，例如漢景帝殺晁錯。

（三）太聰明，嚇親老細，例如曹操殺楊修

（四）純粹個皇帝多心，亂鳩咁殺：劉邦同朱元璋

我地成日睇新聞淨係見到表象發生梗咩事，但係睇歷史可以透視老細諗梗啲咩，喺佢出賣自己之前早走早著。劉Sir一早走左去大灣區做人民英雄喇，日日喺度消費香港打嘴炮，你估佢真傻咩？

甲由有咁嘅智商睇得通事局咩⋯⋯